西裝愛好者(必入)

尿片褲

褲頭就黎上到lin頭

個蝴蝶結係咪好可愛呢？

搵個肥叔叔著 咩都唔好睇啦

顯矮

唔好亂講野，一陣有人嚟拋書包架啦